真係好憎 ming仔

我地成班香港人
每日做餐死 又要ot , 只係搵到兩餐吊命
你個ming仔就嘻嘻哈哈咁離晒地拍片周圍去
然後又扮同我地呢d 基層一樣, 扮窮 扮慘

我屌你啦
假撚到

酸味濃

慕容波子呢d先黑人憎

我窮都唔准你有錢！

有錢唔緊要
但咪扮到好似基層咁
扮窮 扮慘
好撚假呀屌

佢有扮窮扮慘咩

有冇諗過你連基層都唔係

樓主係咪近近地連台灣都冇錢去嗰啲垃圾低層

真係唔明呢條契弟啲片好睇係邊

剪接同拍攝技巧已經超班，更何況香港冇乜人拍到咁高質素嘅旅遊片

慕容san唔係好勁既咩

支持笑波子

同ricegum一樣
越係垃圾越多人睇

Ming 仔呢啲垃圾
講埋啲老豆老母都會講既so-called人生道理
拍下啲濕鳩遊記片
都比連登呢度班小朋友捧到上天

香港youtuber ming 仔算係最好 唔明有乜好反

你地香港人 坐下office 就幾皮野
我地非洲人連水都無得飲仲要俾你地笑係力架

打手黎咋，帶風向引d小學雞睇

Ming仔係最好係邊個定？
起碼我就唔認同，熊仔頭，bob叔我都覺得好過條傻鳩，但我都唔會話佢地係最好

我反埋你老母塊閪皮出黎都仲得啦

最好？好在啲咩又答唔出
佢啲片咪又抽水多 嘩眾取寵迎合返一般香港人
間唔中出條感概人生片 你呢挺on9仔又出撚晒水覺得好有深度

似係你唔抵得多啲

/我唔要你畀多兩粒我
我要你攞走佢果兩粒

我唔要你畀甜醬我
我要你舔走佢啲甜醬/

🍇

ming仔都有fans
child登真係child登

曲